[金像非凡精彩非凡] 一月三十一日沙田十場泥草混合討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算27/1成績)
天堂之門 509.5
尊兄 273.5
Goldonsixty 272
冼毅力saint 109
蔚藍海角 82.5
Greenwood綠木 77.5
T.Partey 74.5
しっぽ 68.5
女朋友係貓 67
大外一氣 58.3
時時精綵 55.5
俊歡騰 54.5
福逸 44.5
單身楊明㫻 35
蜻蜓點水 22.5
金世正 17
扑濕瑪莉 10
潘頓正賤種 8
岩田剛典 -10
波利 -12.5
bot -15.5
單挑冠軍 -23.5
なつめみお -27
當家精選 -34.5
真心呼喚 -38.5
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
Adnan_Januzaj -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
夕陽紅 -40
華可可 -56.5
小川ともみ -57.5
蘭仔 -59.5
大衛希斯 -61.5
火箭拳王 -70
F_TOTTI -72
Saho -79
做撚到仆街 -80
李宗盛 -80
艾力臣 -80
畫個大圓圈 -80
切柒裂桃 -84
覓腸 -84.5
冬天沒有雪花 -97.5
Win神Ho -100.2
梁家俊(無傳承) -105.5
七色交響曲 -112.5
甲乙丙丁 -114.5
金仕芬 -115
SakaXhaka -117
拿樸迪 -118.2
跟方駿暉贏大錢 -119
方嘉藤惠 -120
zacpurton -120
南珠隻狗 -123.5
奧書 -124
Priestgod -125.5
吳宗憲騎加州雷電 -126.5
智高無上 -132.5
宮澤有紀寧 -155.5
心靈投注 -160
人一世勿一世 -160
新力必 -160
我愛摸lin佬 -162.5
屠殺馬會 -200
寶高 -200
烽煙 -280

27/1 馬PO精選:
R1 玩斗財星 (大衛希斯) w$36.5 p$16
R1 合金之星 (華可可) 輸
R1 種福者 (小川ともみ) 輸
R2 爪皇烈焰 (奧書) 輸
R2 明德之星 (蘭仔) p$25.5
R2 路路富貴 (七色) 輸
R2 志聰明 (寶高) 輸
R2 加州明雋 (宮) w$37.5 p$13.5
R2 度身訂做 (bot) p$33.5
R3 加州嶺域 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 駿爵士 (岩田) p$15.5
R3 勇者勝 (烽煙) 輸
R4 傳奇 (Partey) 輸
R4 雪茄之友 (大外一氣) 輸
R4 陽剛武士 (新力必) 輸
R5 明月生輝 (なつめみお) p$23
R5 慣勝積極 (SakaXhaka) 輸
R5 怪獸㕑神 (冬天沒有雪花) 輸
R5 大醇威 (跟方) p$12.5
R6 神舟寶駒 (saho)
R6 愛逍遙 (蜻蜓點水)
R6 藍海策略 (迴光物語隔離)
R6 噴火龍 (南珠)
R6 紅酒之星 (屠)
R6 機緣巧俠 (俊歡騰)
R7 富高八斗 (金仕芬)
R7 文明之星 (天堂之門)
R8 精算齊同 (金世正)
R8 太陽威威 (波利)
R8 輝煌星 (覓腸)
R8 熱血鬥士 (goldonsixty)
R8 又係熊 (しっぽ)
R9 童話 (Win神)
R9 喜蓮慧星 (切柒)
R9 威進駒 (火箭拳王)
R9 超趣 (F_TOTTI)
R9 狂舞派 (智高無上)
R9 帥男 (尊兄)

Lm

賽後，賀銘年未能就「魅力漢子」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎在領先馬匹之後走勢暢順，但在直路上對催策毫無反應並轉弱。獸醫於賽後立即檢查「魅力漢子」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「勇者勝」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「勇者勝」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「好甜橙」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，見習騎師陳嘉熙表示，他獲指示積極催策「冠鋒」佔取前列位置，並盡可能在領先馬匹之後取得遮擋。他於趨近首個彎位時催策坐騎，繼而居於「零距離」外側，當「零距離」收慢時，他讓坐騎超越該駒，並希望正在坐騎外側推進的「中華威威」會上前超越坐騎，為坐騎提供遮擋。然而，當該駒於對面直路上在坐騎外側保持位置時，坐騎大力搶口，不願穩定走勢。他續說，坐騎於直路上受催策時毫無反應並轉弱。他認為這是因坐騎於早段及中段被迫領放時未能穩定走勢所致。見習騎師陳嘉熙同時提出，「冠鋒」於收停時數度咳嗽。獸醫於賽後立即檢查「冠鋒」，並無發現任何明顯異常之處。

方嘉柏黑到癲隻隻都差啲

我全部輸哂

南非CONDOM

你哋慢慢吹奏周俊樂 四檔三疊

27/1 馬PO精選:
R1 玩斗財星 (大衛希斯) w$36.5 p$16
R1 合金之星 (華可可) 輸
R1 種福者 (小川ともみ) 輸
R2 爪皇烈焰 (奧書) 輸
R2 明德之星 (蘭仔) p$25.5
R2 路路富貴 (七色) 輸
R2 志聰明 (寶高) 輸
R2 加州明雋 (宮) w$37.5 p$13.5
R2 度身訂做 (bot) p$33.5
R3 加州嶺域 (Adnan_Januzaj) 輸
R3 駿爵士 (岩田) p$15.5
R3 勇者勝 (烽煙) 輸
R4 傳奇 (Partey) 輸
R4 雪茄之友 (大外一氣) 輸
R4 陽剛武士 (新力必) 輸
R5 明月生輝 (なつめみお) p$23
R5 慣勝積極 (SakaXhaka) 輸
R5 怪獸㕑神 (冬天沒有雪花) 輸
R5 大醇威 (跟方) p$12.5
R6 神舟寶駒 (saho) 輸
R6 愛逍遙 (蜻蜓點水) 輸
R6 藍海策略 (迴光物語隔離) 輸
R6 噴火龍 (南珠) 輸
R6 紅酒之星 (屠) 輸
R6 機緣巧俠 (俊歡騰) p$18
R7 富高八斗 (金仕芬) 輸
R7 文明之星 (天堂之門) 輸
R8 精算齊同 (金世正) 輸
R8 太陽威威 (波利) 輸
R8 輝煌星 (覓腸) p$47.5
R8 熱血鬥士 (goldonsixty) 輸
R8 又係熊 (しっぽ) 輸
R9 童話 (Win神) 輸
R9 喜蓮慧星 (切柒) p$24.5
R9 威進駒 (火箭拳王) 輸
R9 超趣 (F_TOTTI) 輸
R9 狂舞派 (智高無上) 輸
R9 帥男 (尊兄) 輸

原來又有南非馬

童話咁慢步速騎落去冇嘅
然後超趣走咗去放頭 全民佳知留
痴撚線跑法

全民佳知一岀閘有比但好快就比王炸食左個位

每一個po都是新開始

一人一個轉運方法

派我轉運？

馬會真係好屈
你賭香港馬仆街 佢整場南非馬俾你ff轉運

真係要倒錢落海既 認住電影動 馬鞍鬆 杜蛇 利國偉

0045

啲人成日講風水輪流轉但點解轉極都未轉到我?

上次轉播真係開哂呢d 幾好

有d人行足一世運 你出街就俾車撞 有咩計

大賭利敬國

小賭先岩

Oxted 決定前往沙特，出戰泥地短途機會大於草地短途

覺唔覺得跑都未跑完就開post好撚pr

好似驚你唔來個種feel

咁點算?

過馬路睇車

開PO果個從來冇討論，每日淨係牛安然後貼新聞連豬喊喊
你話PR唔PR喇?

我會幫佢做返個平衡

oxted

其實諗諗下點都要有人負責輸錢呢個崗位

想拉post 幫得一個得一個

男人老狗用乜撚連豬喊喊

岳伯仁表示打吡大熱High Definition 較大機會跳過2000堅尼進軍打吡預賽

哂撚氣
輸十日贏返一日 賭埋呢季算數

娛樂台印狗style黎

估唔到佢會揀食泥

你今日輸好多？咁頹

發覺陳蛇轉倉後我都開始贏唔到錢

我都係啦 唉

佢用又唔係我用
你問佢喇我唔答你喇

輸得唔多 我尾場都直頭唔賭
只不過呢排眼紅人地股市狂執咁解
賭馬會又要度又要屌老母 人地訓覺唔洗睇又執

都唔係丫
間接成就到他人快樂
我都算有啲意義既

喜駿駒最尾果段爆21.77先追到

我講佢唔係講你

呢d嗜好不如去做義工啦
你又唔做
擺明有僥倖心

唔好妒忌人哋中幾多個位 你有冇聽書ga

咪同隻股一樣
度一大輪冇份中就係冇份中

但佢果句個意思係叫人唔好妒忌佢自己
個語境都唔同

藉口黎姐 叫做未試過 有個幻想空間
賭波賭馬試過 真係輸到訓唔著

得我同南珠輸到仆街

真

唉

講左咁耐你當我冇到?

有冇想像過自己如果唔識賭錢係一個咩人

馬有感情 波真係冇

佢都幾唔尊重

仆唔哂又唔計？

和都偷笑 買咩陽明秋秋w
度身訂做 醉開心pq

輸到跳晒樓啦仲係到同你廢UP咩

點都會賭架啦
上咩forum都係叫你唔好keep cash 人地印銀紙
一定會賭牛熊

全世界大把人唔掂賭嘅嘢

St Mark's Basilica was officially crowned Europe's best two-year-old of 2020 on Wednesday having achieved a rating of 120 in his Dewhurst Stakes success, although that figure ranks as the third lowest among juvenile champions in the history of the classifications.

The son of Siyouni is the seventh consecutive winner of the Dewhurst to top the two-year-old ratings, the Aidan O'Brien-trained colt being marked 2lb higher than joint-seconds Supremacy and Wembley.

波都仲係好d 我信有真波
馬就真係--

你都係手足
上個po有條撚屌話自己9:1 我笑左

輸錢都要玩圍爐 唉

仆唔晒死開晒

星期四個場西班牙盃癡撚線 我真係未撚聽過個隊波

有冇人講下醉開心點塞法 無睇

衣隻都係睇定啲先

咁呢d實有 但我性格會賭
唔係剩係賭錢tim
真係無賭性 咪捱緊份廢工唔知做乜9 雖則而家都一樣

6f咪跑，沙特啲泥試得過

最高分兩歲啫，冇咩參考價值

我放棄咗信真波 都係個句 班球員檯面一份 檯底一份 大把新聞賣出嚟 我唔會一廂情願

好犯賤

咪d 1檔前面果隻向內移入夾左囉
都係咁啦

大家今晚點

英超真係未試過俾人篤爆
意甲就實錘既

Club Deportivo Artístico Navalcarnero is a football team based in Navalcarnero, in the autonomous community of Madrid, Spain. Founded in 1961, it plays in Segunda División B – Group V holding home games at the 2,500-seat Estadio Mariano González.

我贏錢
想跟賭波馬買場角細

塞完有無勢
2x1左 零距離 中華威威

你要我講幾多次

你而家出黎係贈興？

已封鎖會員 - Win神Ho(G1x3)

快走 驚你比人打死

我而家自己都唔會賭賽前角細
全部賭運 無得度 無謂哂時間
尋日曼城贏5:0 半1全11 賭即場都一樣仆街
唔好幻想

我都針
買咗9場一場q都中唔到
南狗打和？

沙特跟到前已經贏咗一半

似何妖咁咪幾好，全日得個第3拎4分收工
冇啦啦W隻打亂哂多撚餘

祖記電話門單野癡鳩線啦 仲要之後贏wc 吹啤啤

呢d無得計勢 根本upset左就唔同哂
下場都係熱門

波仲假撚過馬啦講真

再講就答你黑手黨乜乜77

同你講 琴日即場無開角

好過美丹食泥食死

新蛇今晚睇杜蛇

真係唔識 南區寶點解可以票如雨下咁贏
又點睇

今晚即刻帶隊咩

飛到馬到啦，隻馬有欄爭好遠

咁都係佢落order姐

唔係話無假 係個誘因問題 巨大商業利益之下球球飛機點轉會去踢英超
你賽馬業真係行開啦 永遠都係人工低先要踢假波

波點會假過馬
啲球員贏波有數據自己有so
R人工r廣告咩都好
你話幾個球員搞事想整走教練呢啲另計

唔好夜長夢多走去賭波追數，訓教好過

呢個一回事
總之就係任佢開
維拉7:2 果陣仲有雲迪克在場 一樣會搞到角細

呢隻我狂講 上場莫雷拉出閘之後留 賽後報告都講左 留就唔洗跑架啦

我有開
pm講

賽馬業你覺得人工低啫

最廢華將好似都接近三皮一個月人工

都未計一年可能發一次市啲獎金

任佢講啦，罰錢又唔係罰騎師，罰買左個班賭仔姐

一個韓國2002 World Cup 我睇你點駁

不過美丹咪又係利跟前

除咗嗰次golden Shaheen

你盲？

我純粹搵黎同足球巨星比 人地根本無誘因打假
永遠出事都係華將咪呢d原因 邊個唔想賺多d 但人地賺多d係比心機踢而唔係打假一場半場俾人踢去後備／去低組別連盤都唔會開

富高八斗p都無算唔算反logic

除咗剷泥車

英超我一路都信係真波

其他唔敢講

自從見到查比亞賭自己轉會

我覺得都係算把啦

咁呢個唔係假波啦
西班牙 意大利點會唔想贏
黑哨姐

thats why i asked repeatedly 有冇人在公布racing instruction 年代有賭馬
根本你留就唔會買到得6倍

個位跑到一半你都知搣撚左飛啦

不過今季快活谷其實好撚悶

三班1000同四班1650其實冇其他馬識贏

黎黎去去個幾隻排隊

其他因素而控制咗球賽結果已經當假波 我眼中

留左後 唔知做乜9 南區寶上場佢跑 好撚驚頂到人地呀？

個場我輸到傻 佢沿途四疊留後 晒鳩氣

剷泥車太勁

你點定義假波

不過方嘉柏今日奸有奸輸咗四場

告狗今日又賭到自己有巨額過關中埋

佢抵死 之前用賤人雷狗搏馬
呢個反骨練馬師 最好臨尾冇冠練

追數日自然咩馬都上到黎
刨績睇片呢個馬房幫唔到手

董事都係唔會理 話之你輸呢隻輸到破產跳樓

我一早睇穿左佢
加州明雋落五班幾時都贏得
佢鐘意幾時去就幾時去
你咬佢食

用莫雷拉搏馬同反骨有咩關係

你賭波?

今晚點

反之星期日田草1000果隻就冇
告狗我不嬲服哂 永世底出 落飛落到過左另一隻就開返另一隻

上面先講左唔賭

心頭好連續兩鋪跟前咪又係咩事都冇

應該成日比佢啲馬篤爆純盲反

周狗五班谷草已經買 第三
如果追佢幾鋪根本贏唔到錢

美麗笑容我睇下佢幾時贏囉

咁我expect你公布完唔跟既話係應該要罰既
問題係而家咩都無 資訊唔對稱 賭條毛呀？

我見你又話英超真波

呢隻都場場去 追下p都冇蝕

所以不嬲難賭，佢仲要19到自己過關P過W咁
佢去邊隻得佢自己先知

我個理論係真波先難賭 你又唔記得
假波如德乙先會場場造到中位數完場頂得住角細

仲有個隻咩夢幻戰士 好運寶寶
買晒w 就第三第四咁殺
睇隻好運寶寶幾時贏

擺前減磅全面優勢第三
轉神蘇去沙田千四R爆頭又第三
兜一兜返去谷一哩原裝配搭贏到馬王咁款

你嘅理論係work就唔洗話戒呢樣戒個樣啦

呀方重傷今晚 R8輸到暈

依度冇人吸收你講既野架喇
今日前面贏個2隻都係一樣case

不過告狗我都試過捉到佢一日去中獲金

我又冇話work 是但啦

華將咪罰得甘
大師傅大哂

駿爵士放到埋口都嘔返出嚟

我都輸，不過打盡左
佢真係似黑多過冇料到

冇人吸收 定 冇人吸收到 ？

從來冇一刻資訊係對稱過

王炸跑啱哂一步不蝕輸俾人地大外一氣
黑氣石癲到

鬼佬先係香港賽馬業重要份子
華人只係幫手減下分 鄧下腳

剩係呢一點已經無可能賭

捉到咪勁 次次都早跟左
夢幻今日有十倍
神蘇四倍大熱門撚狗

王炸上1650直路入面有少少不利地輸少少算係咁

我都係中幸福腦魔先出黎講下
唔夠我玩2日 都係唔獻醜講咩理論

你仲勁過方嘉柏

方好似屌鳩陳蛇 駿爵士

我六環都係9,11兩隻

不過賭馬係咁架啦

賭開個堆馬，都係等運到睇下邊日一日之內開哂比你

我而家連馬都廢事度

點可能唔屌
生死關頭騎到隻馬閃

駿爵士其實真係輸騎師

連平衡都未攞好就鳩鞭

我屌鳩方仔

生死關頭

依排見好多人睇外圍飛賭
最後都唔算好work 信番自己最好

呀方星運兩隻都搏失拎第二都幾灰

方嘉柏少咗個潘頓,多咗個陳嘉熙, 唔知佢依家諗緊乜野

個死人頭左fing右fing雞手鴨腳

睇外圍飛作用係比你知邊隻會落飛，而唔係比你跟飛賭，睇飛有用係孖寶飛，有時啲馬偏冷係知

可能諗住季尾兵疲馬乏有個-7就贏咗一半先
而家要受下苦

其實羅富全醒撚到
一隻高友之星搞到佢現左形
一隻應該可以收疆贏起碼個零馬位嘅馬比佢搞到險勝
個場之後應該下定決心放棄佢
佢又係醒，第一個就推比方狗

嗰次nigga好似有少少放水

屌果場買咗力架WP, 咁樣俾陳嘉希開齋

馬唔夠跑啫，nigga砌盡左，bounce back明顯推騎都有問題，食唔應落隻馬到，馬有馬跑，人有人騎

今日埋單你要輸
陳嘉熙條柒頭下射潘應該食硬

泥地短途，開段21/22，44/45比你地跟跟先

剷泥車後追都可以殺晒

咁都要跟到先，我驚人地入到直路你仲轉緊彎

墮退

冇埋輸贏，冇咩睇

輸左注win臨尾推左落喜蓮慧星P到

六環例飛又冇實力飛駒

oxted：我是誰我我在哪我在做甚麼

算啦，佢都係當挑戰下啫，唔通去澳洲獻醜咩

到而家都好想知佢同潘做乜反面，肯定唔係潘9up嗰原因

十英鎊落去澳洲食塵

喺英國跑都唔知贏唔贏到

兩歲王者轉三歲冇乜邊隻keep到咁勁

佢同US NAVY FLAG為咗老細嗰位去陪跑

歐洲嘅Sprint就係咁

Frankel

岳伯仁三歲明星馬今年動向

Wembley，St Mark Basilica，Van Gogh極大機會跑2000堅尼

Battleground仍然未確定目標，希望跑一場輕鬆嘅比賽再進軍St James Palace

拎隻馬王嚟講

點會冇，做完手術都係輸一個馬位

hi 請問有冇球彩台同事

你睇下Cartier Champion 2yo colt呢幾年有邊隻真係做到兩歲等於三歲

睇陳蛇騎冠鋒 同俊爵士
方仔都係盡快勸退佢算啦

咁二轉三一向個差距都大嘅

所以keep得最好真係Frankel

Coolmore最失敗嘅一次交易

其實Uncle Mo都唔差，只可惜隔離個隻叫frankel

Frankel嗰三年橫掃歐洲，啲一哩馬見到佢都退避三舍

以前啲香港馬主最鍾意買人兩歲水魚，又細隻又只跑早熟

冇計，真係太屈機

Tom Queally

佢真係垃圾

真係太強

有冇師兄知道近況？
好似係澳洲好耐冇馬騎咁

飛起潘頓 痴埋雷狗賤種到
抵佢死 以前佢都係靠潘

冇買馬

0200

講個笑話，車路士

維拉2.5細 咩事

Atv 被反杯

英超好惡賭

番訓算，唔好搞

曼主場輸比錫菲

我投撚晒降

I hate football
I hate horse
I hate everything

其實真係無解
氣勢如虹爭緊榜首會輸比榜尾

英超全下盤要配合

大佬們可唔可以分享下揀馬嘅心得？

其實馬會操盤手係咪一早問定練馬師去邊隻？
琴日潘2隻1檔2倍馬加告仔配合
騎師王都由2.8回到4倍
最後就算爆隻實力飛狗佢都係回
操盤手真係就咁精算計到肥鬼唔去醉開心加告仔3win都低出唔去潘嗰幾隻？

九點又就到，大家早晨

曼聯咩事

早

華sir早餐未

外仔買左錫菲聯扮乜野

切柒美股又贏
果3隻買左幾多

第三場「合約精神」向內斜跑令「紅海福星」緊迫競跑。
第四場「峰爭」向內斜跑，令「中華威威」處於窘境，小組告誡及警告。
第六場「日日靚」向內斜跑，令「歡喜心」將頭轉側並向內斜跑避開該駒，小組譴責。

不死身

仲有嚴厲警告未用

返早一早食左

世正

屌你老母迪基亞輸第二球仲係度短傳 咁撚樣撚賭仔

呢d字眼 我係監警會報告都見過

你入黎準備帶領排位黨

見到田雞頭兩場都無馬跑笑左

勝得威風1檔幾熱

奧狗唔駛番工？

超好日子場場外檔

1.3啦

其實我對沙田無興趣
想睇南非

紅鬃烈馬又要同超班馬串q了

何妖場G3兩頭唔到岸

我見到尾場團結精神已經頭暈

心水早俾：
極速王
超速
團結精神

二雋上次追得好就換巴度
有綠人走咗光就換拉叔

幫手精選勝得威風

超好日子馬主做得陰質嘢多

果然友孭飛菜去馬

"She loves nice ground so we're hoping to have her for all those summer middle-distance races and have her into the autumn. Physically she's done really well and everyone is happy with her."

你知我知大家都知，Love一落雨就仆街

你地仲有錢賭？

友好日子搏輸之後一蹶不振

冇，所以唔參與討論

嗰次個勢以為贏咗影相都無睇，隔成粒鐘上嚟先知原來輸咗

星期日D馬完全唔鳩開胃
值得戒賭

零距離w 100k?

烽 點算

佢都幫你唔到

佢實力飛駒啊

星期日 飲中茶打馬吊算能數

佢千幾萬獎金慢慢搣，我乜都冇

岩岩戒左賭，你問我答

霍宏聲 馬恪斯

感覺上而家馬會嘅譯名好格硬嚟 冇以前咁好

心境有咩轉變？

你好呀章名，同埋呀...呀...呀... 我想講第8場10號

喂你好啊在下叫方駿暉啊

唉我搏下11號幸運多寶啦 二疊都ok㗎啦

四大雀王

唔洗再望住個排位表
舒服

我必烽拿

丫呢隻要貼欄先至好...

下 我哋18馬膽嚟架？

唯有搏佢賺個偏差囉 有陣時幾廿倍就係咁比你搏到

精選點

求其揀
到時等人紅色字體6粗體速報算

18馬膽我地揀左隻蜚聲行頭
雖然熱就熱左啲不過跑第二都當我地輸啦

有次我見到個官仔骨骨既醫生

你又對醫生有興趣㗎喎

no 我只係對官仔骨骨既醫生有興趣

勝得威風1檔
W 有冇1.5

咁你對官仔骨骨嘅講馬佬有冇興趣?

大賽日過後 , 隨即爆出不少傳言 。 首先是兩位城中大馬主 不約而同將養在某外籍馬房的馬匹拉走, 只待馬會公布落實。另外周日賽事進行期間, 一位馬主不滿旗下馬全程走大外疊致敗, 賽後向練馬師查詢時 , 雙方發生爭拗 , 最終有人被要求將馬匹拉走,究竟起否屬實,相信很快便有分曉。本來馬圈離合合屬平常事, 可是受新冠疫情影響 , 馬主及練馬師都難像以往般往外地買馬， 結果很多成交都是隔山買牛 , 究竟會否影響來港馬匹質素, 值得審慎研究。

早幾日傳拉倉係咪呢單野

冇

同撚左算

你琴日贏好多喎

痴撚線
成班真係唔撚識
一味叫樓主借上借還俾牛牛

牛牛真係同你班撚樣有親
咁撚樣水鳩
屌哂你地老母

唉 佢好憎講馬佬㗎

其實係真心定點
堅分唔撚到
出幾封律師信，唔理就去COURT出ORDER
成世人咁就冇撚左
個TU會花到信用卡都申請唔到

倒輸喎大佬==

有冇暈暈地

咁撚好 全香港700期人人都開個ac去牛牛賭錢啦 贏就我既 輸就你既

半暈

馬會如果有得MARGIN會點

佢中實力飛狗=.=

我孖爆維拉7:2利角大 之後負過百萬

咁你都有幾多保證金係馬會戶口下
原來大戶黎我賭

yolo思想其實一直存在賭仔心中

/lihkghorsepobets

全馬po跟奧神心水賭足全日 贏大戶 不要騰 只要信

好 交俾馬會

佢今日風騷到傾排位

琴日星島另外一條友話係4歲系列馬主拉倉

原來這樣
得我拿必烽七輸

某某雷電一陣上水又會講句
i love football

星運子爵有小小GME味道

鬥到最後百零米都係呢隻善寶過來谷草贏啊

玩即日鮮贏餐晏仔咋

派未切柒

到星期日會唔會有變數？

要打爆大戶其實係大家一齊中六環／三t

馬會笑住收錢
又贏撚左

派呀必比你屌

有無興趣聽日一齊中六仔爆柒hkjc

有撚計咩
馬會永遠不敗 一係你買哂騎師王1.01都照買
唔係既話最多要大彩池贏足大戶成個月至爆廠

我唔參與，戒賭算撚數
一場只有輸既賭博
你賭撚埋它

仆街爭飯食死開啦

全日working hour無波睇，屌

唯有笑下方仔幸福老撾篤爆晒佢啲Q飛

兩件都係奸狗

杜曹都幾肯刷角？

唉呢場又有得追喎

我陳係咪時候改善下D膚色
睇下人地周狗幾白滑

睇番資料變數其實唔係難中，不過真係要勤力預早做功課

華蛇星期日跟你搵食
你連贏左幾個賽日

爵士屌你老母第四節得16分

新蛇派未

我就快要停賽

賤種湖又玩嘢

今季一月開始好少少，算比較順。

你派未 1000 shres @ 30 Gme

NBA美國職業籃球聯賽
猶他爵士 v達拉斯獨行俠
籃球 (滾球) 總分: 大 / 小
大 220.5 @ 0.86

我屌佢老母臭閪

神駒系

我停終生

飛輪仲用巴度會唔會拉

特駒聯盟用返蔡頭係咪可以再跟過

呢隻好似係經咸成買入 ?

尋晚有個鏡頭係方同獸醫嘈交

勇戰同智慧有繼續操練，唔似係佢地

今次真係執左件大傻閪

嘩大佬完全唔掂喎

神蘇星期日中間約左人食tea

勁

金州勇士 12.5v明尼蘇達森林狼
籃球 (滾球) 讓球
金州勇士 @ 1.03

唔撚握手係咪痴撚線

兩位城中大馬主 不約而同將養在某外籍馬房的馬匹拉走
美麗同包裝系?佢兩個都有馬響希斯

你老母兩球罰波炒撚晒

臨尾唔入死撚柒補

我真係End game了

1.03 係走地倍率黎?
冇玩開外仔唔知

做咩偷人圖

決定支持我烽開齋

有雀聖ENDORSE
@料

日日嗌emg game, 日日仲賭緊

1.03=2.03

你咪一撚樣

勁撚到咁D中位

我無啦，係觀塘海濱食緊風

我天星銀行借錢失敗天星碼頭了結自己

獸醫係指真嘅獸醫定係潘

我有個朋友可以借到

我服撚咗

你靠邊場打和

著晒西裝馬會人員，旁白話係獸醫

我死緊

0400 熱刺

我烽果日有揀自己已經開左齋

同

心靈定真錢

聽日1605 心靈定真金

星運明爵 方嘉柏 快操 沙田 全天候 29.0 31.3 25.3 (1.25.6) (陳嘉熙)

資本家 方嘉柏 快操 沙田 全天候 32.8 26.1 25.7 (1.24.6) (莫雷拉) 川河明駒

晉神 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.6 24.7 (54.3) (潘頓)

華麗傳承 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.9 24.3 (54.2) (潘頓) 好玩大少

動力飛鷹 沈集成 快操 沙田 全天候 29.7 22.9 (52.6) (巴度)

平常心 沈集成 快操 沙田 全天候 27.8 25.3 (53.1) (潘頓)

幸福掌聲 沈集成 快操 沙田 全天候 29.0 28.6 24.9 (1.22.5) (蘇銘倫)

弗雷 沈集成 快操 沙田 全天候 25.8 24.7 (50.5) (蘇銘倫)

浪漫組合 沈集成 快操 沙田 全天候 27.9 25.4 (53.3) (莫雷拉)

馬主星輝 沈集成 快操 沙田 全天候 30.2 27.3 25.9 (1.23.4) (潘頓)

牛安

CBA輸埋

我被戒了

佢揀福逸都開齋 但俾某騎師會員搶左

正仆街

但第一位-320嘅會員又出現左

賭乜

星期日之後-400

仆街龍c

買左主隊大
好似中左

2月先再掂外

龍船 鄭俊偉 快操 沙田 草閘 23.0 22.5 (45.5) (黃皓楠) 好大大

美麗高飛 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.8 29.5 (1.02.3) (波健士)

金獅大將 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.4 23.0 (52.4) (潘頓) 倬躍錦標

前進 賀賢 快操 沙田 全天候 27.1 24.8 (51.9) (黃皓楠) 勝利才子

飛馬輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.0 25.3 (54.3) (潘頓) 揚帆順風

大家開心 文家良 快操 沙田 草閘 23.6 22.9 (46.5) (巴度)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 草閘 24.7 22.3 (47.0) (郭能) 帝豪精彩

股票傳奇 呂健威 快操 沙田 全天候 28.4 27.1 (55.5) (莫雷拉)

創紀錄 何良 快操 沙田 全天候 31.7 25.2 (56.9) (黎海榮)

喜盈運 何良 快操 沙田 草閘 24.8 24.2 (49.0) (巫顯東)

無極戰士 姚本輝 快操 沙田 全天候 29.2 25.4 (54.6) (梁家俊) 綫路豪傑

魅影揚飛 姚本輝 快操 沙田 草閘 27.7 25.3 (53.0) (梁家俊)

勇冠全城 蘇保羅 快操 沙田 全天候 31.4 26.1 (57.5) (梁家俊)

陽光霸駒 高伯新 快操 沙田 草閘 25.3 23.9 (49.2) (史卓豐)

牛安

唔講以為今日1月1號

浪漫組合 沈集成 快操 沙田 全天候 27.9 25.4 (53.3) (莫雷拉)

我屌

lm

1200(3) 60-40

蘇銘倫跑唔跑埋金杯嗰日先走？

未必

咁咸成搵佢操幸福掌聲做乜

天意落左5班場場外檔都幾癲下

跑初三場一班1400？

過去杜拜搵蘇萊啦

3班1200 2組強弱懸殊

心靈啦呢場

陽光霸狗！

已經拆組都仲可以撞返嗰幾隻

今次3組四班千二無初出馬

輝煌芯係咪灣鳩左

疾風勁草 2R2
共創繽紛
追風驥足 +
蔡虐畜谷草三大功臣

之前明明五班先成日爆棚

用一季係咁，呢D馬季尾退役做罐頭定有得返牧場呢

放唔到就唔跑

邊個再講球狀物體我就block

你失控？

我肥到成個波咁點計？

0145

咁你受唔受注

唔啦，一陣又比覓腸屌

Block

你呢排點

修練緊心靈大法，希望成功同投注策略結合到
你抖完？

無抖 sir

其實輸晒嘅感覺都幾舒服
唔使再諗點追

人生太短 出手要更大

唯一寄老，美股都死撚埋

不如大家諗下點樣每月被動收入賺錢

我被戒啦

一向唔玩二線波

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
安頌 ENTRUSTED D381 韋達 蘇偉賢 28/01/2021
南莊精神 NAMJONG CORTEZ D468 沈集成 丁冠豪 28/01/2021
良田寶寶 PEAK E055 賀賢 苗禮德 28/01/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
快閃的 ELECTRIC LIGHTNING A189 霍利時 28/01/2021
綫路光輝 CIRCUIT GLORY A402 告東尼 28/01/2021
奇妙仙子 TINKER BELLE D210 霍利時 28/01/2021
金剛秀 SHOW MISSION T436 鄭俊偉 28/01/2021

希斯邊隻轉倉仲係未有結果

奇妙仙子可以去懷孕

cba幾多線

一線

賤種黎講

願聞其詳

馬匹評分｜「加州明雋」加分多過「零距離」 「駿爵士」跑第二要升班

1.27谷草9匹頭馬加分情況

馬匹 最新評分（增幅）

玩斗財星 27（＋6）

加州明雋 44（＋8）

變數 57（＋5）

零距離 58（＋6）

實力飛駒 63（＋5）

夢幻戰士 56（＋6）

南區寶 82（＋6）

幸福老撾 88（＋6）

喜駿駒 73（＋5）

咁狗餅可以搵咩馬配種

血統靚咪得

不過佢血統唔靚

今晚會爆升邊隻股

友誼至佳 (E208) 莫雷拉 韋達 01 1-1/4L 6 3 4 0.59.14 慳位追趕，走勢集中

原來搵左奠電垃

長揸美股

你究竟呢幾晚訓覺笑到露左幾多隻牙？

笑到甩撚晒出黎啦佢

豐收節八歲仲要捱

都係老母華既錯

聽日1605 冇即場

贏得一個G1既DI仔喺配種係冇撚用

冇人叫佢跑凱旋門4疊望空

佢嗰年執咗外檔點都係輸

必 晚餐了嗎？

高情厚意相比之下幸福好多，大家都係1 G1

金子真人成堆

最悲慘既日本打比冠軍
冇得配種

劉小慧名下｜「駿王」香港退役後轉戰澳門 周四彈閘跑第三

「駿王」在港服役時由鄭俊偉訓練，22戰成績2冠1亞，獲獎金$1,219,600。

此駒退役後轉往澳門出賽，周四（28日）在當地進行了首課彈閘。

「駿王」起步順利下，按住以第三名過終點。

「駿王」運澳後由原屬蘇志威名下，改為其太太劉小慧名下。

此駒由錢健明訓練，而在澳門則仍未命名。

此駒要再經一次試大閘及格與命名之後，才可在當地開上戰陣。

點捱

打和

又話咩好愛隻馬
屌拿星 根本逼隻馬跑到死為止

我而家想打柒你

快手

屌你南非都8場

精選我揀緊呢隻咪撚同我爭
光耀門楣 1 132 霍宏聲 史奈斯 108

而家冇左4個鐘限制好心播日本賽馬日就12場播足啦

8點起身

我搞唔掂

阿積士冇即場好心咪撚播

對我黎講無咩意思

點都要捱到去月頭

問福SIR 借住先
昨晚佢贏好多

霍清個仔8場full book癲到

冠軍見習騎師定冠軍騎師嚟

Mishriff跑沙地盃

加州巴係咪好有興趣

唔係，見佢地成日宣傳係咪冇人玩

應該係

佢張poster好似小學生功課咁，睇完完全冇動力join

老闆話跑咪跑囉

佢地個網一樣小學生都整得出

資料好齊就真

杜拜星期四wk.2，而家頭場阿拉伯馬麥通第二輪，大家歸隊啦

11點1見，阿拉伯馬唔識睇

睇賽道形勢

今晚有咩焦點馬

dubai love

咩叫焦點馬先，大家都識既馬?

出名少少嘅實力馬掛

escobar啱唔啱你胃口

呢隻跑過沙特啦

@win神Ho

Wesley Ward believes Golden Pal could be the best he has trained and hopes the colt will end his elusive quest to win the Coolmore Nunthorpe Stakes at York this summer.

Gme真係痴撚線

呢到有人又要笑到見牙唔見眼

底出呀學定烏拉圭馬王好

Cls 豐收節重跑緊？好撚慘，明明有J 重要跑到咁老

1啦

烏拉圭輕鬆到

一衝就過晒

推幾野就搞掂

109OR

呢度有啲會員三四十蚊入手

今場圖理哥隻high end計分同賽績冇得輸，不過我估佢底出13先

鍾意10同12

睇下邊個估得中

BTW，A巴呢，又唔見人

又煲劇

睇正叔做戲

zabeel turf好煩呀 又係一半fly emirates

123456Godolphin

你自己玩啦高多芬

一講完就出現

Hector Crouch真係好廢，咁都可以塞車

全部高多芬塞埋一舊

睇緊冇出現啫，PA嗰場我都有睇

都知冇咁好死開1,2

戴圖理好早段都已經望後，根本冇諗過贏

200米8隻藍營係曬前面真係好壯觀

神蘇幾時過嚟一齊玩

下場開Althiqa

御用海兵廢撚到嘔
切咗可能都係件好事

贏咗嗰件綵衣我差啲以為係Wertheimer et Frere

今年獎金縮水更加圍威喂

佢哋兩個練馬師不嬲都係專練Meydan Star

如果轉播播呢啲場口
假髮腎會唔會call到吐血

8隻喺曬前面，型到

只可以望帽call

Godolphin handicap

有晒經驗啦，Coolmore係英國成日咁做啦

海旁巿集

但有時都係call錯

認錯馬

Coolmore嗰年凱旋門1-2-3都講錯做Godophin

之前有場6隻藍營2隻咸頓酋長
成場淨係得藍衫

散戶只可以做狗菜

叫佢兩兄弟自己傾掂去邊隻啦

真係冇計，有時我都覺得call錯先正常

最柒都係Derby嗰鑊啫

呢啲比賽又冇人屌Godophin打Team嘅

歐洲撚

個次真係7到，不過佢call算係咁，偶爾犯錯原諒既

自己地頭鍾意開邊隻就邊隻
冇打TEAM呢樣野

因為數唔出第二個馬主

笑咩？又打和？

今場9隻出5隻，我估9號

嗰次真係太差，除此以外佢係幾好

除咗幫Coolmore兜

因為啲馬太廢

刨下馬算美股比狗玩

我估戴圖理

你仲有無第二句

打手

Japan，兜極都咁廢

今年睇下兜邊隻

堅尼嗰三隻啦

杜

gme

戴圖理拉停

原來隻Summer Romance係用黎夾隻8

Althiga

杜俊誠學到雷西既壓入去，入面仲有學少幫手整個三文治，確保個盃左手交右手

1.5戴圖理輸埋佢啦

今場撐3 Mnasek

你望到佢咁樣搶口JER人就知佢贏到開巷

痴撚線 下下啲上落幾十%

呢一刻我好想gme drop to zero

其實玩gme咪同賭馬一樣

一分鐘決定生死

我要全世界一齊同我上天台吹風

Soft Whisper

晨操

Mnasek又大漏閘後追今次遇到soft whisper中曬招

睇黎oaks應該都係佢贏了

話說Curatolo係咪著住馬會條褲，我見到好似有中文名?

尾場藍營同咸蛋各出四匹

尾場撐CAP FRANCAIS

支持加埋Jim

藍帽

紅帽

藍營連贏4場

圖理哥WIN

Mount pelion 早啲望空應該掃晒

最後先黎大混戰

UAE 1000 Guineas Winner Soft Whisper會遠征美國

奧狗咁撚早番到公司

覓腸你個仆街
乜撚野男人婆

全地球讓俾天主教贏冠軍

打多個主場被人追和抵死

輸撚晒

輸埋條氣都順啲

uDespite the victory, there was one sour note for Doyle, who was hit with a three-meeting ban, which includes one Meydan fixture on February 11, after being found guilty of careless riding on Althiqa.

聽日東京6R
氣自豪個妹上陣

後日

日蝕獎頒獎典禮直播

點睇美國每樣野都開始支那化？

切柒美股又大勝

我就黎唔掂要賣屎忽
星期六海外馬跟撚實你

南非專家緊係料煙SIR

美國年度總馬王，Authentic

馬仔草地馬王，Channel Maker

馬女草地馬后，Rushing Fall

馬女短途馬后，Gamine

馬仔短途馬后，Whitmore

兩歲馬后，Vequist

兩歲馬王，Essential Quality

三歲馬王，Authentic

三歲馬后，Swiss Skydiver

年長馬馬后，Monomoy Girl

年長馬馬王，Improbable

Phonein唔係南美黑社會？
做到過埋南非

火箭我屌你老母臭閪

苗太大把料俾佢

唔好講咁多 1605 pm球水來

#DOGECOIN

熱猁有入球無角球 救命

點呀仆街

佢地理差
南非當南美

之前話因為隻馬全程外疊輸
同練馬師嘈起上嚟話要拉走嗰個似係安字頭

有冇人解到melvin capital呢類公司點樣害死人

又贏幾撚多？

肯定係
其他2隻安系係從化停晒 水都冇遊

馬紀先啲馬點睇

要解D咩?

唔係為贏，呢個係抗爭黎

點解沽空就會害死人

點睇隻勝得威風？

咁係呢個抗爭中，有咩得著？

資訊戰既優勢掛
呢D大機構做哂一間目標公司既BACKGROUND RESEARCH
借好哂貨 搵準時機 再拋D不利消息/報告出黎
散戶冇呢D資訊又見不斷有沽壓咪會變人踩人拋貨
拋到最後D沽空公司就可以低價接返哂D貨撈一筆

我真係打緊國際戰線

夠唔夠資金？

我唔會搞眾籌

我自己都係諗呢樣
都算有道理 不過我自己有d survival bias 你買正確既股佢點都郁你唔到掛

一出即勝

Respect

何謂正確先
人地優勢就係在於資訊比你多
你用散戶睇既資訊覺得呢間公司基本面靚
人地可以拋D 佢搵到(未必係真)既料出黎
散戶自己一個個體戶去分析
我諗加埋再比人沽，止蝕既人點都會佔多數

只有D股係大隻到佢郁唔到
CITRON曾經狙擊過恆大，一樣輸到一仆一碌

所以只有呢d細股可以咁玩

電話卡都要行實名制

半2全2周時有 驚東？

熱頭冷腳

買大路股之後無視堆卷商既資訊囉
其實我個pt就係連登仔都知堆卷商叫賣就係想要貨 我都唔知仲有咩傻人會理

香港周街都識叫人唔好買妖股啦
你買大股擺一世根本歲月靜好

更多人係想搵快錢搵大錢.
邊個唔想發達

升幅跑輸=輸
做到安份守己既人唔多

今年墨超返撚晒logic

好多人呢單野十萬廿萬咁執

撞下果d新威煌 紅鬃烈馬

我會要埋酷比哥

又同你一樣

不了

叫你地做賭神

飲啦

冇錯 我都唔得 都會眼紅

全日都搵唔到冷門，呢匹係其中一匹

仲有既

希望你哋中

今期揀熱門多

所以下一步咪輸身家

買bitcoin果d仲屈機啦
只不過今次大量連登仔有份中 眼紅程度上升

其實唔使眼紅，當事件完左就有大堆人出黎哭喪

我都未度完

福蛇聽日南非線點打

我又無乜野
今次係真正意義上散戶對大戶既金融戰
幾好睇

冇錢打

1605

冷既係第二場諗緊隻赤馬雄風

岩先check户口出左糧，呢次可以真金

有諗過 但膽一定係周仔

不過馬po有人贏到訓著都識笑

他笑只因屁眼有東西進入了

冇用 我真係冇錢

咪扮野
切柒都出左糧

第5場有隻冷你有冇要

我一出糧就冇哂
各種債項

你層樓收租

泥地無度

我剩係紅賭神

你就算鳩數啦
跟左賭神咁多年都毫無寸進
仲係度賭玩具

得你咁大膽直線抽擊
佢扮輸ja

原來又係我天真
無問題
完全封鎖佢

跟福蛇學緊嘢

@跟方 @七色 @新力必

咁唔通我地果啲全部錯？

又點撚樣

原來七必係鬼佬來

福蛇美股賺好多？

呵！點解會咁嘅呢？

聽下電話先，鬼佬你好

翡翠精選 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.5 25.7 24.4 (1.20.6) (莫雷拉)

金津一號 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.4 23.0 (53.4) (田泰安) (伴跳馬)

高耀智星 苗禮德 快操 沙田 全天候 30.1 28.1 23.2 (1.21.4) (史卓豐) (伴跳馬)

勇趣 霍利時 快操 沙田 全天候 31.4 25.2 (56.6) (薛恩) 甜睡密碼

怡威 霍利時 快操 沙田 全天候 29.1 25.8 (54.9) (郭能) 成功星駒

情趣 霍利時 快操 沙田 全天候 28.8 24.1 (52.9) (郭能) 睡眠攻略

睡眠攻略 霍利時 快操 沙田 全天候 28.8 24.1 (52.9) (田泰安) 情趣

桃花紅 賀賢 快操 沙田 全天候 30.9 30.2 24.2 (1.25.3) (梁家俊)

奪速 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.6 21.9 (49.5) (黃皓楠) 龍東傳承

高明駿將 呂健威 快操 沙田 全天候 32.9 28.8 28.2 (1.29.9) (何澤堯)

合夥贛勁 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.9 26.8 (57.7) (何澤堯) 醒目再臨

安逸寧靜 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 25.6 25.4 (51.0) (彭國年)

行樂之光 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.7 25.7 (56.4) (彭國年) 生生發發

牛安

你們mon鳩人channel 快撚到

而家MON ELON MUSK算啦

我準備去馬會講個講座 講單打獨鬥賽績優秀

join

無錢跟你
祝大贏

你唔CAP 低
跟住放係下星期果場
輸左就屈9我
我已經感恩

咁唔通我地mon人channel果啲全部錯？

我為此事鄭重向你道歉

福

都係買咗先
一陣又落到2倍都無

將方蛇夾喺兩個鬼佬中間=畫龍點晴

呀！！！！

點和法

我和屎忽就有 輸撚到停撚咗啦

收停

快 1405 12.5返身機會

氣管內有很多血

男人婆

扮佢嗰個真係似男人

收停呢方面
同撚左

唉呀！ 獎門人收停咗呀

我福

但你有90蚊呢個伏筆。。
有小小開新一輯獎門人既味道

你班撚樣成日輸輸輸 之後就天能

90點追23k

福逸樓住客先係

6仔

天真過中4重

呢度有幾個仲勁過卡斯美路 不死人

屌你啦
我而家就真係贏頭場之後天能

輸埋咪真係收停

90蚊推5口球先
星期日將呢5口屌落一隻馬度
你推到5口 再話你知

1.85^5都係21.66

我不如2000打落一場重心？

有2000

你 南狗 福逸 馬post成日自稱輸但繼續讀既三人組

咁貼90蚊結餘出嚟意義喺邊

我早2日4K李城輸撚晒啦

我每日推動馬會內循環

唔玩啦 生活都要錢

賭咪係你既生活

1605 HOW TO BET?

我大賭佢好快復活

#705 大船

西流easy win

平半和波即係仲有2k淨啦

你有2000蚊咁講閪咩
派撚左佢算啦
1.福

原來你咁撚勁 成日中

你條友星期3贏大錢都唔派

下半場天能左啦你老木

呢度啲人賭波kk聲

你上半場大大聲話中到啪啪聲
點知你下半場天能左呀
人地奧狗大大聲
上半場天能左尾場大反CUP

我跟唔到
都係退出算

奧狗賭神點同
閒閒地一日贏一球+

反制！

有無參與1605大船

總入球 星期五 1
西悉尼流浪者(主) 對 紐卡素噴射機(客)
總入球
6@15.00
7+@23.00

$

下無錢？

你信佢？

銀碼長到show唔晒

一試就穿煲

有種背叛感

佢日日撚鳩窮撚

10蚊唔通POST出黎比人笑?

你呢1606開app

1605冇即埸 想參與茴中樂趣就快手

你打本比我？

你係咪派90?

料煙原來呢一個月發生咁大件事

ON9

咩事

必sir有冇落注

你無人性 我最後飯錢都貪

我唔會比你引誘到嘅

苗禮德馬房有不少賽駒，都係由苗太一手操練，不過近呢一個月，唔係好覺苗太蹤影，原來佢身在英國，因為香港目前禁止由英國入境，與好多香港人一樣，被迫滯留當地。

沒有賢內助在身邊幫手，老苗要一個人撐起馬房，反而激發起佢嘅鬥志，近一個月先後以「銀紙」、「冠寶駒」、「烽煙四喜」，以及剛剛谷戰「玩斗財星」贏出4W。今期苗禮德馬房更擺出強陣應戰，力求再添進帳。

周日沙田日賽，苗廐6匹參戰馬之中，第3場「多多寶驥」、第7場「星州司令」及第8場「超速」，均於剛戰跑入位置，近況不俗，而第5場「順意寶」今季加盟後一直跑近，係時候交代省招牌

苗太喺英國返唔到嚟
料煙

老苗成頂綠帽

你派90比我，我派飯比你

90元食乜飯先

原來福，拉舒福特個福

南非＋英國
有排唔駛番

紅羅白

1C

仆街1606

Right attitude

我並沒有投注

55

我已投注並輸了

2C

原來紅顏禍水

半場12角大家開心

無波入做乜撚野

我既訴求就係角球

Hkjc 條link做乜撚野

死pr

又無跟正叔 買左主盤
唔該牙福搵定圖

咩link

22個演員拍硬檔做好場戲佢!

=_=

3C

買乜

直播

Corner big Corner big Corner big!

冇即場邊有直播

屌，等我仲click左，講緊股

噴精爆角未

4C

5c

5C

6C

I need more!

又黎果啲1718角入球細濕鳩波

停撚左既喂

一停就心慌慌...

艾賓尼伊斯真係好撚廢

你條pr出埋黎我仲慌

7C

半場最少10C 先

快啦，屌左2格

梅拿唔掂
SIMON COX

12.5 你都買

個個會輸晒輸晒

潮退就知邊個裸泳

個個話*

屌主入

12.5點解唔買

咁客就爆大角

傻閪喺度睇波

條黑鳩

屌唔記得買角大

跟左正叔搵食應該無問題啦

8C 完半場

半8全？

半8全11啦大家傷心馬會開心

個個又中

真係全11我跟你姓福

屌你又嚟

福SIR 我地冇得罪你
點解你次次都係咁樣

大鳴大放同太空殞石個仔啲色都係跟老豆

根據往積，佢都有賭角大
反手燈黎

大嗚大放D 仔女 OK
似佢老豆後勁好強

美麗同享 BEAUTY JOY E058 大衛希斯 告東尼 29/01/2021

原來係傻豹拉倉

停屍

屌 吹咗咁多日

球証俾番角球 9C

屌佢老母又想食

球証又俾角球
10C

呢個送

11C

美麗高飛拉唔拉
全程外疊

希望今次大家都無搵錯碼頭

黎多幾個！

12C
收錢

12c

黎多個啦

13C

14C

唔爭在開埋14.5

屌你呀3格

2格咋
12.5 14.5

噴射機長反啦
個個都老抽

咁就奶啦
差一隻c

15C

切柒

夠數 解除封鎖

正叔

12檔部能
上左賊船

屌你老味又靜靜贏

還掂都係
開埋1:1波膽黎啦

同你一樣

原本想買11.5s 見到兩大波神同路 唯有反手

屌

16C

要對噴精機有信心
主隊果d 13角最盡績唔好理

主隊贏一球死守仆街來

久守必失，開個11黎

唔係咁保守點會場場角細
但呢個match up係場場大果下on9

點球

1:1

切柒大勝

主隊抵鳩死
入一球唔攻

一日未完場，一日都震緊

今日係切柒天下 乜7都中哂 第三大賭神

領隊屌乜9
你老尾入一球唔攻球迷都開汽水

又個個返生 屌晒你哋老母

17C

通常呢d完場前殺波膽

ON99

馬po大勝日

又12m，我屌佢老木..

睇錯

好彩做緊野冇買，唔係又輸半

多謝正叔

我買1格水
你2格 3格仲要中埋波膽

其實係你講12我on99以為12.5
之後順手tick多幾格

冇買澳職又錯過贏錢

啱啱出糧又贏多幾多個月糧

正叔賜我lunch

個個贏得我輸
On 99

【賽日頭條】20/21 #42 – 這個父系真太猛（1月31日）

仲love 唔love football呀

真呀

我真係未來人
178角細波

仲堯仔？呢個堯叔啦下話

19c心靈投注又中

聽日終於有得賭我的國
好感動

早着先機又無牙康

康賢組合幾時先出現

賢仔個頭無左金毛好頽

點解唔參與呀

其實兩隻都唔覺有咩大問題

又卡洛B

牙康係咪唔做早著先機

呢排當黑唔玩波住

發覺南非馬利敬國同杜美爾既馬特別熱

咁海外好多時買熟既騎師

所以睇返bet 會好啲

電影動 馬鞍鬆

六仔召集 一人一個number

多謝狗會幫各大馬迷飛起四隻先

成系咁貼

咁有新意搞全家

狗會勁中呂狗幾隻谷草1200冇人講

華SIR 客氣
唔夠你D冷門勁

比個眼罩波仔

都係望出面

呀康肺炎隔離緊?

擰頭

賽日j2果把聲唔係阿康黎架咩？

賽事日有做

唔使出樣唔一定喺錄影廠嘅

咦希威森唔係返咗南非咩 聽日唔見佢

有無機會中？

派？

澳洲賽馬｜褪色短途馬王「綠化帶」 改配女騎師出戰閃電錦標

澳洲前短途馬王「綠化帶」自去年4月勝出史密夫錦標以來，表現略有褪色，在珠峰錦標及短途經典賽共兩項大賽皆鎩羽而歸。

這匹六歲子彈快馬已將目標指向2月13日在費明頓馬場舉行的1000米一級賽閃電錦標，「綠化帶」去年於此賽跑第四。

此駒主賽騎師麥道朗因當地檢疫政策而決定棄戰此賽，「綠化帶」將改由女將賈傑美策騎。

你派股GME黎啦屌你

早著又冇阿康

GME 377

眼紅

WIN 神 HO 揸好多貨

唉 真係唔抵得人地

佢幾個賽馬日無上水啦

去到最後 針嘅就得我

唔好講笑啦, 我都和你針

打擊非法外圍｜為騎練建立投注檔案 馬會用大數據對付「食馬黨」

本港馬圈歷年發生過不少轟動一時的騎師造馬、非法投注、非法賣貼士事件，導致相關人士被馬會除牌、離開香港，甚至淪為階下囚。

馬會與執法部門合作打擊賽馬舞弊，進入一個新台階。

按本地某英文報章最新報道，馬會以大數據模式，為屬下所有持牌騎師及練馬師，建立投注檔案，藉此杜絕賽馬不法行為。

當相關系統發現有不正常的投注走向（包括合法及外圍渠道），例如坊間所謂的「食馬」（投注馬匹落敗），長時間出現在同一騎師或練馬師身上時，便會作出警示，以讓有關人員進行跟進調查。

至於那些跟進調查，矛頭直指非法外圍投注，

根據一些國際性統計，涉及賽馬的非法外圍投注，總額高達3,400億美元（折合約26,350億港元），且有持續上升的趨勢。

I hate football

大家早晨

整條澳職3串1 黎
快

早左，一陣再度下馬

霍清個仔想去澳洲騎馬
終極目標係過嚟

終極目標應該係代霍佬開倉

福逸 高伯新 快操 沙田 全天候 32.6 28.6 25.5 (1.26.7) (潘頓) H

早晨華sir
食左早餐未？

"Celebrate the greatest of all time, Melody Belle!"

@TeAkauRacing
's Melody Belle equals Sunline's Group 1 record with her 13th in the Harcourts Thorndon Mile at Trentham

福逸今朝跳完即係今晚唔駛跳

返去紐西蘭邊有馬夠佢鬥

有冇冷味

股市黑暗過馬圈 賭返馬算

有綠人

WIN 神 HO 同切柒完全無浦頭
昨晚通頂睇GME

我都係 死磨
馬都冇時間度

有冇南非賭神

鋒芒快露補入黎再亂d

呀詹同米高

美丹今日啲垃圾Handicap都要跑

我已經度完 起身補隻咁既野入黎

滿樂時X西沙里奧個仔質素應該有咁上下
生勾勾都贏甩

希望遲熟仲好D

聽日睇好好多半冷馬

我都揀多左兩三匹

我要左好多容既馬

屌你1405中立場根本就係勝利主場 on 9

咁你賭乜呀

原來綠仔頸同膊頭都有傷
所以冇出賽

係人都知賭角大
但要聽佢講左先買

講你就講啦你老木咁多廢話

我外番左工講句野都大聲過人